P牌 二手7人車

買邊款好？3萬內，諗住玩1,2年試下先

睇過Sienta 好似唔錯

各位仲有冇推介？？

唔好預坐7個
之前試車坐5個引擎都chur 到好高轉

後排真係俾真。狗坐

Wish, picnic

Odyssey RB1

睇介紹，中後排冇冷氣位都窄窄地

揸緊 坐7個揸80唔難 但唔好預飛到100
3千轉左右
自己一個都成日踩到3千 所以我唔覺高
平時用嚟載貨多 $1.1-1.2/km
宜家無乜貨 做到$1/km什至小過$1

不過長期7個真係唔好買
最後2個真係窄窄地
要前坐都就埋位 中排就位 後排先無咁迫

咪錶喺中間頂唔順

揸緊，車仔細細腳車ok，7人當5人用尾排長期摺起當尾箱用，我哋通常坐2-3個人

2-3蚊得picnic啦
執少少野上到路.

picnic/wish

三萬內都無咩選擇㗎啦，仲話要推介

picnic

Best of the best...rear AC

or Ipsum (水貨 Picnic)

estima

買架萬零蚊揸到劏算
Serena Picnic Wish Stream Previa Stepwgn

如果唔係成日坐滿6、7個人的話，買架十零年sienta粗用算數啦

Picnic世界級
揸十幾年都少野壞

3萬內7人車
Freed sienta wish後排都係比狗坐
一係陳年noah

4AT + 萬年1AZ-FE可以有乜壞
3蚊買到部.換哂消耗品就可以上路

真，堅砌得，唔識壞
日本仲有好多10系wish喺街行

不過picnic好食油的.....
做假日車都唔錯既

我之前揸wish...日日揸返工放假出街又揸
油費最盡都係千三

Picnic舊款好食油
我之前揸picnic 嫌佢食油換左車
揸緊Freed 完全兩回事

picnic 2000cc但車重冇計
我而家揸odyssey大機器...油費貴多幾舊

4AT唔好要求咁多 都唔識壞
調番轉7CVT擔心下個波箱

無論引擎定波箱，都可靠到傻
只需要換下油基本保養

不過食油係真
我都頂唔順換左部CVT

There is no traffic in queens road central right now. Normally the traffic is fairly heavy but today it's been unusually light.

唔做定期保養 咩車都死啦

Noah
開揚,新手易睇野, 又有電,老人家細佬都方便

Stream
Mobilio
Sienta

尼幾架邊架ok? 新手

stream好食油 同埋 上斜堅無力
同埋部車感覺好化學咁

不過保養幾好 好易打理

同埋我渣stream 覺得入灣好無信心 成日都覺得會失控 同埋個太堅輕 單手fing 來 fing去都okay

不過我個部第一代車來

3萬銀係佢同STREAM 二選一, 睇你想要得意D既躺門定車身修長兼個殼好睇D, 始終車都舊優缺點大致都係咁上下P牌無咩畢直係買佢地

Stepwgn啦
住緊果度勁多甩皮甩骨廿年車咁滯都仲用緊

長期坐7個就stream好啲
間中坐7個就另外個兩部無所謂啦

picnic囉
我而家揸緊，呢排想放
有興趣pm

屌你老母你係咪個腦係咪有問題？
3皮買七人車要中後排有冷又坐得舒服
去總站搭巴士啦仆街

Estima
有埋雙電

幾蚊車唔好咁高要求
正常size 動力夠用.係大食

新Freed 中排好唔好坐

中排Ok架 不過後排就辛苦D
如果唔當佢7人車 長期摺起果兩張椅
就幾多空間用

幾蚊應該freed買唔到啊？
Freed我都有啲興趣
但架車其實長期坐兩個人

好似最平都要6蚊

巴打識貨

2.4大機器

freed sienta 後排>wish